\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Contenidos}
\tableofcontents[]
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Objetivos}
	\framesubtitle{Qu\'e tipo de introducci\'on es esta?}
	Antes de comenzar es necesario aclarar que esta introducci\'on tiene como objetivo incentivarlos a usar sistemas de tipo GNU/Linux. No van a salir de esta introducci\'on programando kernels ni siendo expertos en el uso pero, si todo sale bien, van a poder utilizar Linux para sus actividades cotidianas y descubrir nuevos usos para sus computadoras.
\end{frame}
